覺唔覺提議係cctvb落廣告既marketing應該要即炒

要靠造假收視呃鳩D marketing係個老人台落廣告

屌你老母
有腦既marketing都唔撚會掟幾千萬落你個老人台賣廣告啦屌
連年過半百既老人都識得係你廣告時段撳手機呀陰鳩公
撚有人會係你賣廣告既時間mon撚住部電視咩屌

傳統電視唔似得手機平板呀
睇youtube硬食4秒廣告
睇viutv app硬食30秒廣告
D人係唔會用4~30秒走去做其他野
係真係眼甘甘咁睇撚住個廣告

只有弱智先覺得係cctvb落廣告仲有好大既宣傳效果
呢D marketing係真係要即炒
完全追唔上科技既變遷
同高薪請個原始人返黎冇咩分別

唔睇tvb，但以前睇到廣告都係廁所位，或者做其他嘢